聽日生日 走堂去海洋公園

又大一歲 點解我仲係咁廢

生日快樂定先

多謝ching 你係今年第一個同我講生日快樂嘅人

唔好喊 聽日影多啲相

呢排好灰好大壓力 今年year1 見到d fd個個開sem都好開心 相反自己一個孤零零 讀嘅科同自己想像嘅有d出入 唉

叫fd 一齊去

啱啱喊完啦 loveu ching

fd識左新fd 唔理我了

好快會習慣

你識佢d new fds

樓主生快

多謝ching 希望自己快d適應

Happy birthday
yr1好快識到朋友投入到嫁啦
祝你愈過愈開心

唔同學校 不了

多謝ching

生日快樂樓主

生日快樂

生日快樂啊
我又係讀到入黎發覺同自己想像有啲唔同，仲未習慣到，好迷惘

生日快樂呀喂

生日快樂呀大師傅

唔緊 我都喺咁

生日快樂
祝以後開開心心 下年生日有女陪

連登有愛 loveu ching
承你貴言 希望黎緊都會開開心心 你都係呀

有咩想呻咪係連登呻下囉 實有人聽
聽日玩得開心啲

生快呀ching 我都係year1
D女見到我個樣已經驚左我
唔知可以點識新朋友
唉 我今年生日都唔會有人記得嫁啦

多謝ching呀

Ching 生日快樂

多謝ching 真係好迷惘 諗左好耐自己係咪真係想讀呢科 因為同自己想像中真係好大出入

多謝ching 我想有jai陪多d
申利絲

希望下年有于硬嘅高質仔仔陪你

多謝ching
冇去ocamp 開頭真係完全唔識人
上堂d人永遠唔會坐我隔離
真係要好厚面皮坐人隔離再hi鳩佢 抄佢牌 ching勇敢d
我前幾日就係咁識到2個人 但係而家都係孤零零自己一個食lunch
btw我d fd都唔記得我生日

ohhh no
仲諗住自己一個毒霸成架纜車

承你貴言 希望ching快d搵到高質囡囡

同是天涯淪落人

多謝你呀大師傅

連登有愛
未試過咁多人同我講生日快樂
多謝ching

你生日關我地撚事呀？

讀緊書仲怨乜春？ 仲有好多野你可以改變 努力啦後生仔

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

讀書係咁難為你就咪撚讀啦 怨乜撚？

想問下人地係咪老奉要記得你生日呀
屌你老母

咁撚樣都要上黎圍爐
你生日關我地鳩事咩屌你老母
你當撚咗呢到blog定facebook呀傻鳩

留返啲錢買spiderman啦 你一個人毒遊盞令自己傷心

一早就應該放上黎俾條傻鳩睇下啦
以為自己邊撚個呀
生日大撚晒呀

死毒撚入撚到海洋公園咪又係毒撚

屌你老母垃圾一個

生快